美參議員斯科特：自豪與同事推行獲兩黨支持的立法去禁止美國出口人群管制裝備至香港警察

While in #HongKong I met brave men & women fighting every day for human rights. I was horrified by the stories of police brutality, imprisonment & intimidation.

I'm proud to join my colleagues to introduce bipartisan legislation to ban the US export of crowd control equipment.

你阿爸誤將你老母當成飛機杯生咗你隻賤種五毛出嚟